今天只有殘留的軀殼 沒有封關歲月 風雨中抱緊豉油

寧拒封關歲月

竹笙小米徬徨的雞扎

迎接支國肺炎 問誰又能做到

可否不分屎坑的氣味

食飽飲醉

得返厠紙一堆

踎喺街邊始終不會累
是怎麼做到
恤衫背心濕透

邊間教會